呢一幕係咪龍珠史最正一幕

都估到係悟飯

點睇都係依段

父子龜波氣功真係好撚正

e幕 j左幾十次

呢首魂vs魂只係出過一次

未入已經估到

以前喺高登開過一模一樣嘅post

一定係柒達自爆